{"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Moo!\". Mis ma olen?","hints":[{"text":"Annan sulle piima."},{"text":"Mulle meeldib rohtu s√º√ºa."},{"text":"Mul on vahel mustvalged laigud."}],"options":[{"label":"Kass","isCorrect":false},{"label":"Lehm","isCorrect":true},{"label":"Koer","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFB2EBF2","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"2","type":"animal","question":"liputan saba ja haugun. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Armastan m√§ngida fetchi."},{"text":"Ma valvan su maja."},{"text":"Ô∏è Woof woof!"}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false},{"label":"Siga","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFB2EBF2","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Meow!\". ja meeldib hiiri taga ajada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Armastan l√µngaga m√§ngida."},{"text":"Piima joon kausist."},{"text":"Mulle meeldib p√§ikselistes kohtades uinak teha."}],"options":[{"label":"Hobune","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Pardike","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFB2EBF2","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Mul on suured k√µrvad ja meeldib hopata. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib porgandeid s√º√ºa."},{"text":"Mul on pehme kasukas."},{"text":"Elan urus."}],"options":[{"label":"J√§nes","isCorrect":true},{"label":"Kala","isCorrect":false},{"label":"Karu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFB2EBF2","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Ma v√§risen ja ujun vees. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on v√µrkjalgsed."},{"text":"Mulle meeldib m√§ngida lompides."},{"text":"Munen."}],"options":[{"label":"Pardike","isCorrect":true},{"label":"L√µvi","isCorrect":false},{"label":"Madu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFB2EBF2","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"6","type":"animal","question":"Olen suur ja hall ning mul on pakiruum. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa maap√§hkleid."},{"text":"Olen suurim maaloom."},{"text":"Kasutan oma pagasiruumi vee pritsimiseks."}],"options":[{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Ahv","isCorrect":false},{"label":"Rebane","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFB2EBF2","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"7","type":"animal","question":"Ma m√∂irgan ja olen d≈æungli kuningas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on suur lakk."},{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa liha."},{"text":"Olen kass, aga v√§ga suur!"}],"options":[{"label":"L√µvi","isCorrect":true},{"label":"Zebra","isCorrect":false},{"label":"Hiir","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFB2EBF2","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Mul on mustvalged triibud. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Elan Aafrikas."},{"text":"Mulle meeldib rohtu s√º√ºa."},{"text":"N√§en natuke hobuse moodi v√§lja."}],"options":[{"label":"Zebra","isCorrect":true},{"label":"Penguin","isCorrect":false},{"label":"Tiiger","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFB2EBF2","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Mul on pikk kael ja s√∂√∂n k√µrgetest puudest lehti. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on laigud √ºle kogu keha."},{"text":"Elan Aafrikas."},{"text":"Eriti meeldivad mulle akaatsialehed."}],"options":[{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":true},{"label":"Hippo","isCorrect":false},{"label":"Krokodill","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFB2EBF2","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Kiikan puudelt ja armastan banaane. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Teen 'ooo ooo ahh' h√§√§lt."},{"text":"Elan d≈æunglis."},{"text":"Koorin oma toitu enne s√∂√∂mist."}],"options":[{"label":"Ahv","isCorrect":true},{"label":"Kilpkond","isCorrect":false},{"label":"Flamingo","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFB2EBF2","category":"animal","icon":"üêæ"}}],"bug":[{"level":"1","type":"bug","question":"Olen v√§ike ja punane ning mul on mustad laigud. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen mardikat√º√ºp."},{"text":"‚ù§Ô∏è Mind peetakse tihti √µnneks."},{"text":"Mul on t√§pid seljas."}],"options":[{"label":"Sipelgas","isCorrect":false},{"label":"Lepatriinu","isCorrect":true},{"label":"Mesilane","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF88B04B","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"2","type":"bug","question":"Sumisen ja teen mett. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib lilli k√ºlastada."},{"text":"Teen midagi magusat, mida s√º√ºa."},{"text":"Elan tarus."}],"options":[{"label":"Caterpillar","isCorrect":false},{"label":"Mesilane","isCorrect":true},{"label":"Liblikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFE9D758","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"3","type":"bug","question":"Rooman maas ja tassin toitu oma koju. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga v√§ike."},{"text":"Olen oma suuruse kohta v√§ga tugev."},{"text":"Elan koos paljude oma s√µpradega."}],"options":[{"label":"Sipelgas","isCorrect":true},{"label":"Rohutirts","isCorrect":false},{"label":"Uss","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFF28F38","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"4","type":"bug","question":"H√ºppan v√§ga k√µrgele ja s√∂√∂n rohelisi taimi. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen tihti roheline."},{"text":"V√µin teha siristavat h√§√§lt."},{"text":"Mulle meeldib lehti s√º√ºa."}],"options":[{"label":"Fly","isCorrect":false},{"label":"Rohutirts","isCorrect":true},{"label":"√Ñmblik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFA8D18D","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"5","type":"bug","question":"Kunagi olin r√∂√∂vik, aga n√º√ºd on mul tiivad ja lendan. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga v√§rvikas."},{"text":"Mulle meeldib juua nektarit lilledest."},{"text":"Alustan roomava putukana."}],"options":[{"label":"Liblikas","isCorrect":true},{"label":"P√µrnikas","isCorrect":false},{"label":"S√§√§sk","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFD5AED9","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"6","type":"bug","question":"V√µin olla roheline v√µi pruun ja peituda lehtedes. Sa n√§ed mind vaevu. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Segunen loodusega."},{"text":"Ma n√§en v√§lja nagu osa taimest."},{"text":"Mul on pikad peenikesed jalad."}],"options":[{"label":"Mantise palvetamine","isCorrect":true},{"label":"√Ñmblik","isCorrect":false},{"label":"K√µrvar√µngas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF71BA51","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"7","type":"bug","question":"Lendan √∂√∂siti ringi ja olen valgusest meelitatud. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen √∂ine."},{"text":"Mind t√µmbavad helged asjad."},{"text":"Olen seotud liblikatega."}],"options":[{"label":"Dragonfly","isCorrect":false},{"label":"Koit","isCorrect":true},{"label":"Firefly","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF5F4B8B","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"8","type":"bug","question":"Ma v√µin k√µndida vee peal. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on pikad jalad, mis aitavad mul pinnal p√ºsida."},{"text":"Vaata t√§helepanelikult tiike."},{"text":"Tundub, et olen v√µimeline veepinnal k√µndima"}],"options":[{"label":"Veestriider","isCorrect":true},{"label":"S√§√§sk","isCorrect":false},{"label":"Tigu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF438EA8","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"9","type":"bug","question":"Teen oma toidu p√º√ºdmiseks veebi. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Ehitan kleepuva l√µksu."},{"text":"Ô∏è Mul on kaheksa jalga."},{"text":"S√∂√∂n teisi putukaid."}],"options":[{"label":"Uss","isCorrect":false},{"label":"Sajajalgne","isCorrect":false},{"label":"√Ñmblik","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF8E8E8E","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"10","type":"bug","question":"Helendan pimedas ja t√µmblen √∂√∂sel. Mis ma olen?","hints":[{"text":"‚ñ´ Mul on valgus sabas."},{"text":"Ma ei ole tegelikult k√§rbes."},{"text":"S√º√ºtan √∂√∂taeva."}],"options":[{"label":"Firefly","isCorrect":true},{"label":"Koit","isCorrect":false},{"label":"Glow uss","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFC0FF3E","category":"bug","icon":"üêõ"}}]}